中學全部都係蝗

屌 小弟住北區 讀中四
依家成班上上下下七八成都係大陸蝗
班入面個個都係用we7 班group又係we7
個個都係度玩抖陰 仲要係ig度share抖陰D片
真係好難頂呀屌 係學校好難搵到朋友
同D大陸喱講嘢真係冇撚曬話題 係都要同我講北京話
就連級內剩餘嘅少量香港人都俾班蝗影響曬
日日係堂上面講北京話聽到想嘔
學生會又係蝗 低年級又係蝗
對香港好失望 少時不努力 長大玩抖陰

我認我小學考得唔好 唔生性
但係駛唔駛咁對我呀

轉校

點解要比你遇上佢地？
因為你有佢地無同唔識嘅嘢呀。
打好關係，為左朋友，當然要教佢行正路！

公開試過咗十幾年都仲成個怨婦咁
顧掂你自己先啦

發洩下係學校孤獨嘅感受姐
讀書方面都keep到嘅

就快中五啦
都忍左四年 唔爭在嗰兩年啦
係學校都有識左D比較好嘅老師嘅

又撚龜
成日上嚟鳩up當自己真係呀sir

班group又係we7

加油，唔好被同化

巴打

明白嘅
我一個學生哥做唔到D咩
但係真係唔想睇到D香港嘅同學俾D大陸人影響曬
冇曬個人思維
依家諗住搵返淨低嘅香港同學整返個香港人嘅學生會
香港人係呢間學校嘅地位真係好低

好

已經預視到香港嘅未來

建國才是香港人唯一出路

係呀
保護自己嘅民族
高舉本土主義！香港人優先
香港人應該企出黎抵抗中共對香港嘅赤化！
抵抗中共對香港嘅殖民統治同極權統治！

居然已經去到咁嚴重的地步
居然係用wechat Group

環境好難抵禦
自己一個好難獨善其身
我建議你真係轉校

屌返幾個大陸妹先

我依家都升中五了
以我嘅成績黎講 應該係 中上嘅水平
但係轉去區內同級嘅學校 其實係情況都係差唔多
間間學校都係逼爆曬大陸人
情況同上水水貨區一樣 所以捱埋兩年算啦
今年打算整個學生會 叫醒班香港人

成個新界都係咁
香港早已玩完
早就已經𨳒啲人要企出嚟撐
e家垃圾會無晒面先出嚟
凍過水啦

臭

撞正雙非果堆蝗蟲
我都係北區讀小學情況好番d la
最多老母係支人

無晒票*

龜sir你係咪del咗個telegram
搵你唔到

今年已經叫曬老豆老母去登記選民去投票
不過聽你咁講好似已經為時已晚
我都希望可以盡我所能去改變下

佢地係咪跨境返學多？
大你幾屆嘅雙非童畢業去邊？
返大陸讀？

同化返佢地

咁你入到大學未
If you cannot beat them, join them.

我同中四都溝通唔到

同老師做fd咪仲好

保安師

咁你而家用咩
無得搵龜sir得閒吹下水
好寂寞

例如？

中四男生， 不了， 比較幼稚， 共同抗爭可以， 做朋友不了

2525, 搬離北區囉屌

入面80%跨境 其他大部分住村屋
據我所知 畢業嗰D都返曬上大陸
我都問過D同級蝗 佢哋話同香港人性格不合
畢業都係返支國

巴打 你都係係蝗蟲重災區讀緊？

依班人, 已經大部份時間係香港
都仲係用we7, 渦入唔到香港
真係好有問題

我小學果陣啲新移民仲講緊牛逼
但人地有比心機讀書，勁既 有料既入哂名校，而家打正字仲勁過我，相反係中學識到既大陸仔大多都係冇料到，垃鳩圾
有料既同化左啦。肯同化，其實我覺得冇野喎，但仲用埋咩qq 百度 先有問題囉。

我中學嗰陣班入面有三隻蝗已經覺得好多
如果我係樓主真係會失控

佢哋小學係支國讀 所以咪俾中共洗曬腦
上中史選修 個個睇文革六四 睇到呆撚曬

好睇我已經畢左業， 中學同學同老師亦係有批判思想既學校， 而且冇蝗蟲，起碼我讀果時

我地一齊we7

冇錯
畢竟佢哋細個係大陸生活 語言方式都係偏向支國
但係思維仲未被開發 小學黎到香港佢地都係會俾心機讀書 然後同化左
一去到中學 差不多全部小學都係係支那讀 所以基本上已經被洗曬腦 無個人思考能力

不了

咁撚恐怖

係呀

個班蝗對共產黨有咩睇法？

大學我相信會好啲架啦，入到大學相信都有返啲腦既 始終人係有唔同階級既

我上次篤波

旁邊兩檯都係中學嘅蝗

係到玩王者狂係到 操操操

仲要有幾個識廣東話都要同佢地講蝗語

北區已死

不過通常支那仔讀得北區啲中學，出到黎都係做香港既勞動人口

就近排612講啦 ，有中史啊sir係we7度講呢件事
之後個蝗話我地D學生示威者收左外國嘅錢
睇到我勁撚嬲 屌左佢幾句
上中史堂睇到文革 六四 佢地都好似突然之間啞左咁
可能佢地唔相信中共會做D咁嘅事
讀完小學先過黎嘅蝗 基本上都已經洗曬腦

好奶共，覺得上街遊行既全部都係冇腦，認為蝗國好強大，但同一時間又好驚比人笑佢地係大陸仔，但大陸仔果浸除係成個人散發出黎。

捱埋兩年 就解放了

00~02 都叫好啲， 識講廣東話既都叫做係大部份，但03 或打後果啲真係普通話係主流。

見到身邊班傻閪大陸仔好努力咁讀書，但連svo 都未撚識分仲妄想可以入到大學就想笑

畢竟香港人少數 所以好容易就會俾蝗同化左
真係好悲哀 香港人嘅民族已經從底層開始被侵蝕
依家反抗都未遲㗎

你應該串返佢奶共仲落嚟讀書？

冇計啦
每日百五個

新界北 已淪陷

屌，個班應該死返去大陸讀書做乜要嚟香港讀

真 同埋好多同級蝗都話畢業會返支國

係呀 得返老師同極少數香港本土會講
如果將來更多普教中 香港人呢嗰民族真係會漸漸地消失

佢地表面上會扮到冇野咁，但實質上好奶共，你講乜佢都只會當你係傻仔，笑笑口咁同你講係囉係囉，成班圍爐取暖，以為自己好撚清高，屌左一兩次都知呢啲人冇得救，連自己既立場都冇辦法堅定，同埋佢地係主流，10 個人有9 個人話1+1=2 你真係冇乎。

不過佢地黎得香港好似要放棄戶籍，到時兩頭唔到岸

咪臭係 攞住香港嘅津貼同福利屌返香港人 真係好撚仆街

好撚在我中學冇蝗
屌中學d青春時光同d蝗一齊真係仆晒街

屌，奶完香港著數，又未雞咁腳返支國
其實我都唔撚明
返個學都要頻頻撲撲為乜
支國讀未好地地

唉 睇到好撚心痛，當年我讀中學個時成班都係真香港人個個都對共產黨好反感，估唔到依一代中學生變成咁

前幾年已經諗梗去到幾時, 落街買過飯唔識普通話就買唔到

喺廣東原本講開粵語嘅地方都變咗普通話化, 好嘅佢識聽, 你講粵語, 佢講普通話, 不過o依種情況應該都會就嚟冇。

咁搞法啲大學都唔洗開普通話科, 因為之後個個都係講普通話

上星期D蝗仲係度講話解放軍會打撚死我地 叫我地算罷
分裂祖國 我真係屌臭佢老母個西 著住香港學校嘅校服
屌9我地香港人 真係頂唔撚順 香港咁唔好咪唔好落黎讀囉 落左黎又屌3屌4 我屌柒佢老母

真係抵撚佢死

簡單講句真係殊途同歸, 時間問題

係呀
呢個真係好真 成個中學生涯都白費左
好彩有做下暑期工無咁孤獨
識返D正常朋友

唔洗理, 真係出解放軍一早出咗, 支持送中得嗰丁屎咁多人出嚟就知咩事。

出去識朋友好過啦

樓主係清泉 聽到都覺得心酸

其實依家你行落上水市中心睇下
十間鋪八間入到去你都係聽到北京話
語言真係最容易 最快速 去沖淡一個民族
而我地要做嘅 就係保衛呢個民族
香港獨立先係最終解決嘅方案

how

大陸妹靚唔靚?

加油呀，我都係中學翻工既，見啲學生情況同你果間都差唔多，不過最緊要做翻自己呀

有個支那蝗企撚哂係道德高地話警察好慘，示威遊行應該和平，打警察唔岩，話啲人係暴徒，屌佢老母警察圍鳩示威者又唔講，邊個係暴徒都未撚識分

畢竟係香港土生土長
香港人嘅精神當然要由我地呢班後生仔傳承落去
點可以就咁輸俾大陸人 抵抗大陸嘅赤化蠶食
維護返我地自己嘅民族 每個人都有責
香港獨立才是最終出路！

廣東話講得唔正，你屌唔屌？

有呀 暑假都有去做下暑期工

臭
相由心生

收到曬一定會

agger

我住新界西北, 但重未去到話入鋪頭唔識普通話就叫唔到嘢食, 新移民做就梗啦, 不過對客都重係講粵語, 雖然私底下未必。新移民越嚟越多唔係講粵語亦都有數據支持。

所以宜家都盡量唔去啲大商場, 反正食嘢週圍都有食肆, 買嘢上網買可能重多揀擇同平啲, 避免下下都要益香港啲商家佬。

咪係
我地係被害者！為公義同自己嘅民族發聲係冇錯㗎！
畢竟我地同蝗係兩個民族 本來就唔應該融合埋一齊
依家變成咁 都係港共政府嘅所作所為 大家有眼見
所以抵抗中共對香港嘅文化蠶食 香港獨立 踢走150
先係真真正正 香港人民族嘅出路！

咁你同時更加要讀好啲書, 如果唔係更加易比人foul 走

p.s. 讀書廢

我都好難想像如果我中學嗰陣都係咁會點, 雖然嗰陣都係毒撚。

屌 好明啊
依家喺北區重災區食飯99%中小學生都係蝗語
d老母就湊住蝗b，諗起都嬲

btw樓主加油，挨埋佢

主要係上水一帶嘅藥房 真係太多太多水貨佬啦
D藥房啊萬寧屈臣氏啊街頭開都街尾
商家賺到笑 不斷開分店 最後咪變成咁囉

得閒真係去行下, 自我震撼教育....

OK
多謝你嘅鼓勵

同埋應該新移民比例都高

我估好多唔係水貨客都兩地往返

毒撚都還好 起碼唔會俾D蝗影響到太多

係, 就算本土香港人我都融入唔到

後生仔加油勿忘初衷

明白你嘅心情 出去食飯都係蝗 行下街都係蝗
住嘅地方都有蝗 真係屍橫遍野
呢兩年我會讀好D書㗎啦 多謝你嘅支持

有契機既就傾下政治，唔岩傾就唔好傾，救得一個得一個

係！
有D蝗學生 放學去走水貨 跟住俾人捉撚左
真係笑左 不過都證明水貨問題好嚴重 連蝗學生都分一杯羹 每日150個過黎日日走水貨 聽個數字都驚驚

好撚感動原來香港仲有年輕人係咁諗
真心 讀好啲書 脫離呢個生活圈子 識翻啲有水平嘅人 擺脫支那侵蝕文化
利申 過來人 屋企人同佢地啲fd都係支那人

呢一世都唔會忘記！
香港獨立！香港人優先！高舉民族主義！
香港人唔可以向極權主義低頭！
呢D事應該係我地呢一輩嘅人去解決

想知佢地點睇逃犯條例？

小學生上連登

唉
以前成班得個兩個香港人
之後全班都係蝗
成班講蝗語好撚嘈
老師都頂唔順話好心係香港就講廣東話啦
點知班蝗話學廣東話無用同唔慣
最後佢哋上堂講普通話就要罰錢

一傾政治 嗰個蝗都好似打左雞血咁圍屌香港人
不過都有D未覺醒嘅香港人會了解下嘅

做得好
建議樓主日日同佢地呻香港點唔好
eg野食物價貴 大陸有喜茶飲 地少人多迫到仆街
叫佢地返偉大既中国住

係咩係咩 我present嗰陣英文屌打哂nds
龜蛇咁鐘意踩local係咪自己垃圾咋

孔乙龜

如果佢哋係喺大陸住嘅話都好順便下不過比人捉就柒嘅。

其實我屋企老母係支那人 不過佢地都係支持我
正如天琦所講 願意維護香港民族嘅核心價值
願意維護香港人嘅精神 你就係一個香港民族嘅一分子！
唔好在意人地點睇你 最緊要係做返自己認為正確嘅嘢
捍衛香港嘅核心價值 並唔係一件錯事 而係一件值得光榮嘅事！香港人嘅民族由香港人自己去守護！香港人優先！香港獨立！

罰錢會唔會比人投訴?

唔緊要啦 大家一條心
小學生又如何 小學生都係我地日後嘅棟樑

轉咗全部蝻～屯元天重貨區

哇 我地以前講北京話 老師都會罰我地錢wor 好橋
不過都係得一個老師會咁做
香港人唔可以屈服於蝗之下！大家加油！

我阿媽都係大陸嚟, 不過香港人身份我認為唔係血統構成, 反而係文化語言思想等等, 詳細可以參考下 civic nationalism同cultural nationalism

冇錯 我地黎主導呢個洗腦教育！
令佢地一生一世共享大灣區嘅榮華

叫佢地做大灣區人住大屋食探魚

支那赤化真係比想像中嚴重

冇認真刨post, 想問問o依班大陸學生英文如何

不能不承認大陸都有英文學得好嘅學生, 不過好好奇o依班喺香港讀書嘅學成點

係, 比想像中快好多

讀master都有好撚多大陸同學 啲講普通話嘅prof叫我地開個wechat group

我地級都有一兩個嘅
通常講得聽嘅都係小學係香港讀嘅蝗
嗰D中學先落黎嘅 真係可以慳返啖氣
而家只會愈來愈多 有增無減
香港人要一齊維護香港核心價值 踢走極權主義！

係

無,因為距係當班會費用同買下零食咁用.
講起零食就嬲,距地班蝗勁鍾意食辣條
嗰啲辣條勁撚臭,食完個班房係成陣臭味
要開着風扇再過勁耐先散到陣味
之後個老師問班蝗啲辣條係咪垃圾整出嚟點解咁臭

十分合理 你試下同佢地講
大陸自己都有户藉制度 上海個d城市都會有制度保障當地人
你試下心平氣和同你啲同學解釋下

好恐怖 以前讀書都係得一兩個
而且唔會敢同人講
依家竟然去到一半 仲要唔撚學廣東話
真心希望呢班人讀完會死返上支那

主要受蝗蟲D老母影響 嗰個蝗都覺得香港嘅教育制度好就狗衝黎曬香港 之後又屌9香港人 屌3屌4 最後又死撚曬返去支那 簡直浪費資源！

其實都有D學生已經覺醒左
不過大部分仍然沈睡緊

臭撚到西咁
相由心生

好難想像過多6-7 年 班蝗成長左會點樣影響香港 希望讀夠書就上返去

係咪DLS

你唔講我都唔知原來大陸有樣嘢叫辣條

加油
因為距地講野講大聲,當正係自己屋企咁
所以連老師都頂唔順
同埋距地上通識堂睇嗰啲星期日檔案
聽到人哋評論中國就會發火話人哋痴線
之後成地都係玻璃碎

佢哋好似遲啲起步, 不過中三重未分到is am are又離譜啲嘅

仲有教咪算好，不過可能跟中国嗰套，話係佢哋係必須嘅「疫苗」

嚇鬼啊你咪派兵囉 記得一定要殺人唔好唔殺啊屌你老母
佢地仲夠膽死講派兵 仲記唔記得64過你地簽撚左啲乜嘢人地美國先帶起你班大陸佬啊，其中一條啊係再有好似64咁大型既示威活動既時候都唔可以再派兵鎮壓啊
，派兵殺人係到講野 抵你班冚家剷比人睇唔起

一般土生土長唔讀書既香港人 英文應該好過勤力中學落黎既大陸仔少少
但如果個大陸仔係小學落黎，咁好大機會英文好好，當然中學落黎都有啲係好既，比例問題姐，但都有啲係小學落黎但英文一樣廢既垃圾

冇錯 佢係偷偷摸摸咁樣蠶食
等到有民族危機嘅時候先發現 已經為時已晚
依家發聲其實仲未遲 大家要溝通捍衛自己嘅民族呀！

死返上去都好嘅

識個同學 out 會讀r 頭個r
highlight 會讀 hi 奶
freeze 都唔識，會話focus 個projector ,其實係想freeze

哇屌唔撚係呀......咁撚嚴重?

樓主巴定絲
我f5巴

我都係

係Mk讀

死mk!

我都識個人 sport讀做扑

坦白講, 我估計起碼一二線城市出身嗰啲都唔會咁, 香港本土人要硬食, 仲要硬食啲廢嘅低端人口

中文佢哋都ok嘅
oral全部都唔講嘢啞左咁 跟住次次考oral我都第一
（今日考oral）
聆聽佢地麻麻地唔係好識聽廣東話
英文夾雜著北京話嘅腔調 成績係兩極化
有D好好 有D好差
數學方面 佢地真係係呢方面嘅能力比較高
唔可以睇少 成績都較好

有D 19999 唔好意思

入面冇靚女

上海ielts (定唔知邊個考試！？）平均分好似高過香港 大陸人英文其實勁既真係好勁

屌 同我嘅經歷真係一模一樣

多大陸人？

好 我會盡量做好解說嘅工作
柒婆上身

考得個d都勁
廢就唔會去考啦
大部分都廢

中文去到dse好似可以用普通話考, 所以又係好大競爭

二線都係咁 識個啲都二線落黎
一線可能好啲

識有幾個一線黎 係大陸算中產小康之家
都係差到仆街

呢個真
嗰邊同香港差唔多好早開始填鴨，中學又chur過香港

社會變得好快 本土市民嘅反抗基本上跟唔上變化嘅節奏
每日150 已經可以搞死香港 蠶食香港核心價值
如果仲係坐以待斃 蝗只會有增無減
黎香港讀書嘅蝗亦會越來越多
香港獨立維護核心價值係唯一出路

計平均我諗一線點都好啲嘅

我覺得佢叻仔啫
咁細個識玩

之前有睇過大陸啲documentary
講大陸高考
我諗佢地一年讀既書=香港學生三年讀既書

呢個賬係我俾女神一齊用
佢係我同學ex 出面嘅
希望可以一齊la

你女神一定好靚
相由心生

出面識la

睇下有冇方法同化佢地
將佢地變左我地

始終競爭大, 以前聽個大陸嘅prof.講, 佢係文革完咗之後考高考, 因為實在太多人所以要考幾輪

最好就係死返上去啦
如果唔係 到時就會蠶食到社會嘅勞動階層（其實已經進行緊）
每日150 一年就5000
自己諗下到時會點 發展新市鎮都係冇用

北區band 3 成間學校8成以上學生係大陸蝗
冇左過境個堆蝗蟲一早就殺校

以前堆band 3/5壞學生幾乎絕晒種
得返一堆蝗蟲

ok la f3妹妹仔 係唔成熟 成日on99咁

好撚可悲，我上水，我見親d學生都講蝗語，屌佢老母

但無計，一來每日150，二來香港人自己都唔生

巴 依家升中五
大家要頂住呀！ 唔好屈服於強權下！
為自己嘅民族發聲！

希望你溝到啦

行過母校都係一大堆學生講蝗語

真係好撚臭
化學元素表製成

新聞話日本啲高中都係咁

希望la 好多仔想溝佢
我毒撚咁樣有啲難
不過而家開始約佢出街
希望可以真係溝到

多謝你嘅支持！
班蝗俾人洗曬腦 以為中共無撚敵
見到中共俾人講 就發撚曬癲咁

中國是最好的
同時亦都係最多中國人離開中國

google咗少少, 根本大陸啲新聞都報話有問題

佢哋食辣條冇所謂
有條仆街喺我個位食
搞到臭曬
當場屌到佢飛起

勤力讀書 脫離北區啦 成個深圳咁好恐怖呀
讀到大學起碼會變返50%以上同學廣東話架

[深度分析]民意與民心的分別

咪臭係 成班蝗仲以為自己高人一等
真係正傻西 攞住香港納稅人嘅錢去屌9返香港人
真係好撚賤
美國佬肯幫佢 仲屌9人地

悲觀啲講句, 其實時間問題, 宜家又搞乜普教中又盛, 根本係土生土長都會被同化

呢個情況都唔止北區啦
10 後既小朋友都係用 WeChat

band 3嘅英文都已經夠差啦
北區大陸蝗落得黎9成都係讀band 3
band 3英文再加有蝗口音 你話呢

咁又係, 如果真係掂嘅都讀到band one或者至少band two

係
不過依家band2起碼有一半
如果冇左大陸蝗 band3每級開一班都多左

好多香港學生都被蝗影響曬
而生唔生係另一回事
依家每日150係侵蝕緊香港嘅底層 慢慢向上流
社會上就會充斥著好多好多嘅蝗
滅蝗勢不可擋！

無計 學校為左收生 為左利益都要硬啃㗎啦

我之前間中學都係∠( ᐛ 」∠)＿四方八面都聽到支那話，仲要大大聲咁講

廢塑料係主材料
溝埋d廢油 食撚到D蝗成撚嗰智障咁

說好的愛國呢

係呀 呢兩年都狂讀書
希望早日脫離苦海

我下屆已經由5班變左4班
好似話係成個北區都一齊cut嘅
家下band 3個堆開唔開得足4班
我聽fd講小學個時一級得兩班已經嚇親
心諗咁少人點解未殺校

好撚悲哀 香港嘅民族好似俾人係一夜間摧毀左

四面楚歌 仲要係支那話
真係死撚左佢好過

住新界 平日好少中學放學時間係街
有日放假出去食個tea發現成街中學生講匪語
嗰下真係嚇呆左好震撼
利申 唔係北區

我覺得只會有增無減...
加上近幾年嘅政治風波 中共只會加大對香港嘅管制
所以大家要出黎發聲 為自己嘅民族發聲

新界 西/北 加上 日後上水古洞新市鎮
成個新界已經被包圍 沙田係封鎖線
到時匪語就係 新界嘅官方語言

但係中國自己都出生率下降 點都冇可能無窮無盡咁黎香港

隔離有酒樓嗰度？

No 北區變到有酒店

*邊

茶樓

sorry 睇錯左
自膠 唔係個邊呀

定隔離有一間小學嗰度

PTU

格離嗰間嘢真係好多蜂 屌

留意下早上粉火273 去牽晴間嗰D蝗真係一車車咁去
㗎㗎都爆撚曬 好癲

車曬入粉官

冇錯 成個難民集中營咁款

推

唔知鄧顯點，但係甲寅都好似成堆蝗
好彩以我所知班老師都企得好硬，只係會同佢哋講廣東話/英文

最難頂香港以變成中港陰陽人都市 左邊面係蝗蟲右邊面係香港人

巴打加油 唔好被同化
雖然我中學時期都無咩fd，但起碼四周圍都係廣東話唔洗諗呢啲民族性既問題
而家諗番轉頭自己性格問題、愛情、友情、學業、人際等問題都唔夠你個問題嚴重加油阿

跨境果班蝗係咪住深圳？

幹啥了兄弟

咁團結可以團結既人就算啦

e家就無得變返好架喇
但e家投可以叫做唔好令佢差落去
各自爬山啦兄弟

加油！比著我實頂唔順

依家連自己嘅民族都不保
更加唔會有心情去講愛情友情

大部分都係住大陸 少部分住新界村屋

好大家努力

grad咗之後聽返中學老師講佢地都好無奈，但佢會扮聽唔明叫佢地用廣東話問多次
利申band1尾，不過好似已經跌咗band

住葵青荃 巴士上面尤其係banding偏低好撚多蝗話
高banding多偽abc同毒L

樓主最後一樣會溝蝗學生妹

100%唔會

養住班人？做老師人工咁fat fat, 冇得做連藍絲都會變反政府

我個仔
大個個小2 都多蝗

宜家升小一應該小番
普通話班都要唔夠人。要迫人入

樓主加油
唔係話學位係必需，但你努力入大學群返啲本土力量都未遲。
唔好聽其他人講咩大陸人讀書好叻佢哋最叻係背書咋。
記住，你最可貴嘅係獨立思考能力，呢樣嘢係大陸人超越唔到，依家開始保持到大學，到時肯定可以收佢哋皮。

利伸：大西北巴

我懷疑係全港都有呢個問題
cls 日日傾星期六去深圳邊到玩
d大陸game，抖陰 總知全部乜都send去班谷
開口埋口全部蝗話
仲夠膽死用蝗話同我傾計 即刻用我啲小學雞英文ko曬佢地
冇人關心你班蝗做咩啊屌

樓主係咪禁評議會風X中學
多間中學已被入侵

呢堆人唔識廣東話 畢業後點撚樣生活？
做譚仔呀姐？

九唔搭八，明明講緊中學多大陸學生，無啦啦又變做咩野高考。
成撚個特殊學校兒童。
唔駛望啦，烏大龜，係講緊你

屌，原來係假膠黎，比你浪費左我幾分鐘

睇死佢哋都係返支國做嘢㗎啦
係香港讀左四五年書 D廣東話都係一舊一舊

唔係
北區除band1外 基本上都被入侵

我中學田XX,我畢業果陣初中已經大量蝗